★突發！政Whats噏：用游蕙禎相做頭像 植潔鈴認衰稱搞錯

最近愈嚟愈多人使用通訊軟件Telegram溝通，聲稱可以保密身份會更安全。因宣誓風波而被取消立法會議員資格嘅青年新政游蕙禎，今日(23日)傍晚喺社交網站上載一幅電話截圖，聲稱被東區建制派區議員植潔鈴盜用相片，指斥植企圖扮本土派，而植就向游認衰話搞錯，事後已即刻換相添！

根據截圖，個人資訊頁面上寫住「民建聯 植潔鈴」，用戶名則為「@marychannn」同植潔鈴英文名Elaine完全唔同，惟最有趣係頭像卻係游蕙禎。游聲稱唔介意Elaine照住佢個樣整容，但塊面係佢嘅，質疑應該要問過佢先。東網記者嘗試聯絡Elaine至今未有回應。

不過，游蕙禎及後再上載一段長約3分鐘嘅電話錄音，Elaine承認用錯相向游蕙禎認衰話唔好意思，解釋話唔想用自己個樣，喺軟件內搜尋見到「幾靚女」就用咗，有覺得似游蕙禎，但無核實，多次強調個電話係私人號碼，唔知點解游會得知。游蕙禎亦三番四次怒斥，話植無問過佢就亂用相，質疑係想扮本土派，無理由其他相唔用，偏偏揀中佢喎。

老貓J埋民建聯小花

咁游b你又有冇問過烏鴉呀？

同個黨一樣咁cheap

游B個樣正氣好多，真係相由心生

使唔使比個大波版佢

植女成個痰惠珠咁款

究竟老貓幾歲 腦魔二世個名都聽左10幾年

要用咩野keyword
先會起 TG profile 搵到靚女相而又搵到 游b 呢

有無人覺得植潔鈴其實幾好J

5x歲廢老嚟

遠睇成個大嬸咁喎

Telegram點用WebSearch？

姊妹丼

成個痰餵豬後生版咁
(講還講我唔會貼圖)

游BB 真係惹到好多建制女人妒忌

樓主有冇傷心

明明係支那大媽

煲大喱單野來蓋過個條高級黑片

有冇高手可以出長輩圖
民建聯植潔鈴勾結本土派, 食兩家茶禮二五仔

游b把聲好好聽

可能關鼠王事Tim

點解可以咁on9

How much per Q?

打去問下

係囉，老貓有冇咩comment

跪求游B tg

游b幾撚靚

個個post都見到巴打你

私煙bb之前夠拎你相用又唔講

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

好想瘋狂俾佢鬧

係游B既FB睇到

估唔到游B咁惡

佢P到似姐

快D做建制派

比你都扯火啦

真係好靚女

好想溝佢

唔識用tg死返去what’s app 啦

我應該會出埋粗口tim

依個做議員我身家都俾埋兼做義工

食得咁偏